運動低潮，小心分化，團結一致，抵抗三毛，唯一出路。

三毛我屌你老母
運動到依家因為中國肺炎進入底潮,我地一直以來之所以強大係因為人多夠團結

正正因為咁,我留意到對家派左好多人尼分化,想動搖我地強大嘅基石

有人開POST [咩點點真係啱咩],想引導你反思,想引你割蓆

有人進而攻擊YOUTUBER, 大J 比攻擊過,話私吞沙律錢

ANSON又比人攻擊過食人血曼頭,到依家肥娃就用版權問題攻擊佢

但係，到依家都暫時未有藍絲YOUTUBER黑材料喺連登爆出尼,咩原因?因為對家目標係將我地分化呀,點會打返佢哋自己人呀?

又唔見藍絲圍內有分化?因為佢地只會接收,唔會思考。

我地黃絲同藍絲有個唔同既地方,就係我地有批判性思維,但對家就正正利用緊呢個優點尼將我地分化。

大家小心,唔好中計,TOGETHER WE STRONG,記住點解黃色陣營強大,團結係唯一答案

槍口對外呀

8964

8964
天安門

PUSH

所有分化POST,請無視冷處理。

本來都想出post講。 推你的

三毛好多,通常你唔跟佢個風向就係護主,熱狗

P push
根本依兩個月大家都錯曬重點

每個人都有選擇自由，所以所有刻意限制其他人選擇立場既人都係分化緊，妨礙自由同民主。

軟戰爭狀態,團結係黃色陣營強大既基石,唔團結,我地連舊屎都唔係

無大台係咁架啦

1

藍絲都未分化，我地點可以分化

連衛兵做法就係先打低自己人再講。討論大事不了

一早分化到仆晒街啦，話要擴大youtube圈子但先屌黃YouTuber 屌到係一文不值再用黑材料告到係收皮，唔支持既就係護主，偽黃。

所有想動搖我地既團結,都係三毛

TOGETHER WE STRONG

push